3090行minecraft 2560*1440都係得9 fps

pimax 5k+ headset，400% resolution，vivecraft，ptgi e12，2048材質

點解3090咁垃圾

辣殺

GAME王minecraft你估流架?

下次換卡記得上網問左but can it run minecraft先好買

咁癲

唔怪之得我屋企班細路同我講話玩Minecraft好窒，心諗2060玩唔係3D大作都會咁嘅咩

幾乎每部機都玩到既遊戲 DOOM Minecraft
幾乎每部機都玩唔到既遊戲 Crysis Minecraft

聽聞Minecraft行open GL
用QUADRO會順d
買張試下

顯你....
OK